有無試過咩都唔 plan 即興去旅行？

人大左太多束縛

浪費哂

即興去歐洲，求其book車飛、酒店，冇plan每個地方去邊，去到先慢慢Google

租酒店租架車，去到先諗想去邊就去邊

如果去返之前已經去過嘅地方，就唔plan都無問題

變左日日Google 仲攰過預早plan定

英國exchange 個時無咩朋友
試過第一次歐洲solo trip (個次上個月前plan)之後 上癮
即興會今日book聽日/ 後日 去其他城市
(Edinburgh, London, Belfast) 呢幾次都係每個城市stay 三日兩夜咁
其實有手機上到網 , 有信用卡就無問題
慳錢backpack hostel就帶毛巾, 拖鞋, travel kit

不過如果係香港出發 就唔會去咁遠,,
返到黎就只係即興去過兩次
一個星期台灣 一個星期台灣

試過禮拜尾去京都，去到日日10點零11點起身食野先諗嗰日去邊，反正無乜所謂，志在hea幾日就算

一樣exchange冇朋友，一個人自己去旅行
今日book酒店機票，聽日或者後日飛
落機後先上網睇點出市區去酒店
check in咗先喺房上trip advisor plan一陣去邊，夜晚返嚟再plan第二日行程
因為冇做過功課，唔知應該玩幾多日
試過book 4日，去到發覺兩日鬆啲就冇嘢睇，鳩下鳩下鳩咗兩日
又試過book 3日，發覺唔夠時間，最後一日十一點鐘機，玩到夜晚十點幾先到機場，晚飯都冇食
真心刺激，好enjoy一落機乜都唔知，人生路不熟果種感覺
之後去旅行應該都唔會plan

不嬲都唔plan，睇下人地遊記買張機票就去得，上年去到以色列因為無預先訂回程機票同酒店比人的左入房傾計我英文仲要麻麻土木解釋完先放行

出發前個幾禮拜
見到飛沖繩宮古島一千出頭
諗都冇諗就買咗
喺機場先知交通好唔方便
自己又冇車牌
去到行下海灘
行下藥房
喺民宿識咗幾個日本人
搭順風車一齊玩食個飯
三日兩夜快閃
幾正

最鐘意咩都唔plan 到時先算
坐都唔坐 鳩行
試過喺Ams行咗3日

即興就填visa 4日後驗身，7日批左就出發澳洲working holiday
個陣十九歲去到冇book任何酒店。
坐左係機場四個鐘上背包客棧第一時間識個朋友
坐火車去搵佢先
同依家都冇後悔當日衝動去working holiday

幾年前訓醒想去西藏就坐車去紅磡買2個星期後火車飛
跟住返屋企訂埋青旅同回程機票
抄低青旅個地址同幾個景區名就乜都無理
但早幾年係西藏遇到班大陸人都好熱情 係青旅join埋一齊玩 都無乜大問題

去親泰國都冇plan
頹廢每日訓醒食完早餐再訓 訓到4-5點就出去搵野食 再行夜市商場
試過去2星期咁玩

點為之即興先。
支那就試過
遠嘅地方。唔好話plan唔plan行程。你冇資料搜集。你去到會miss咗好多嘢
點都會係咁二...睇下

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

去斯洛伐克旅行，剩係訂左頭2日hostel
之後隨興係東歐環遊周圍玩，見個城市多野睇就留耐d,冇野睇就cut行程

受左氣？做咩咁想出走？

exchange嗰時睇下星期六日邊個城市有波踢就搭火車去睇

去福岡4日3夜
事前剩係book左hostel

然後晚晚google勁耐